如果逃犯條例通過，應該可以點走？

去日本working holiday求其識番個架妹/架仔
之後結婚有無得諗？

不要去暗戀。。。。

學郭紹傑

食日式監躉飯